<textcomponents>
	
	<component id="ID_title">
	<text><![CDATA[<b>Champs de trame Ethernet II</b>]]></text> 
	</component>
	
	<component id="ID_txt01">
	<text><![CDATA[Préambule]]></text>
	</component>
		
	<component id="ID_txt02">
	<text><![CDATA[Adresse MAC de destination]]></text> 
	</component>
	
	<component id="ID_txt03">
	<text><![CDATA[Adresse MAC source]]></text> 
	</component>
	
	<component id="ID_txt04">
	<text><![CDATA[EtherType]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_txt05">
	<text><![CDATA[Données]]></text> 
	</component>
	
	<component id="ID_txt06">
	<text><![CDATA[FCS]]></text> 
	</component>
	
	<component id="ID_titleTxt01">
	<text><![CDATA[Champs Préambule et Délimiteur de début de trame]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_bodyTxt01">
	<text><![CDATA[Le champ Préambule (à 7 octets) et le champ Délimiteur de début de trame (SFD), également appelé Début de trame (à 1 octet) sont utilisés à des fins de synchronisation entre les périphériques d'envoi et de réception. Les huit premiers octets de la trame préparent les noeuds de réception à recevoir. Les quelques premiers octets indiquent essentiellement aux récepteurs de se préparer à recevoir une nouvelle trame.]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_titleTxt02">
	<text><![CDATA[Champ Adresse  MAC de destination]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_bodyTxt02">
	<text><![CDATA[Ce champ de 6 octets est l'identifiant du destinataire. Comme nous l’avons vu précédemment, cette adresse est utilisée par la couche 2 pour aider les périphériques à déterminer si une trame leur est adressée. L’adresse de la trame est comparée à l’adresse MAC du périphérique. Si les deux correspondent, le périphérique accepte la trame. Il peut s'agir d'une adresse de monodiffusion, de multidiffusion ou de diffusion.]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_titleTxt03">
	<text><![CDATA[Champ Adresse  MAC source]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_bodyTxt03">
	<text><![CDATA[Ce champ de 6 octets identifie la carte réseau ou l'interface d'origine de la trame. Il doit s'agir d'une adresse de monodiffusion.]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_titleTxt04">
	<text><![CDATA[Champ EtherType]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_bodyTxt04">
	<text><![CDATA[Ce champ de 2 octets identifie le protocole de la couche supérieure encapsulé dans la trame Ethernet. Les valeurs hexadécimales les plus fréquentes sont 0x800 pour IPv4, 0x86DD pour IPv6 et 0x806 pour ARP.]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_titleTxt05">
	<text><![CDATA[Champ Données]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_bodyTxt05">
	<text><![CDATA[Ce champ de 46 à 1 500 octets contient les données encapsulées d'une couche supérieure, ce qui correspond à une unité de données de protocole de la couche 3, c'est-à-dire un paquet IPv4. La longueur minimale de la trame est fixée à 64 octets. Si un paquet de petite taille est encapsulé, d'autres bits appelés remplissage sont utilisés pour augmenter la trame et la ramener à cette taille minimale.]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_titleTxt06">
	<text><![CDATA[Champ Séquence de contrôle de trame]]></text>
	</component>
	
	<component id="ID_bodyTxt06">
	<text><![CDATA[Ce champ de 4 octets permet de détecter les erreurs d’une trame. Il utilise le contrôle de redondance cyclique (CRC, Cyclic Redundancy Check). Le périphérique d’envoi inclut les résultats d’un CRC dans le champ FCS de la trame. Le périphérique de réception reçoit la trame et génère un CRC pour détecter les erreurs. Si les calculs correspondent, aucune erreur ne se produit. Les calculs non rapprochés indiquent que les données ont changé et que la trame est abandonnée. Si les données sont modifiées, cela provient sans doute d’une perturbation des signaux électriques qui représentent les bits.]]></text>
	</component>
</textcomponents>